[女學生] 行雷閃電落大雨, 報應黎緊啦!!

快d入黎積口德以防比雷劈

突發